[MMA撚] UFC 235: Jones vs. Smith

twood 3 round tko
jbj 1 round ko/tko

同場加映不死人Picograms Jones又fail藥檢

好想睇picogram輸

Upset for main event please

DC 開砲時間到

屌仲打緊prelim
main card要11點先開始

11點先開始

jermey真係on9仔嚟以為自己會贏

Cody 頭場?

睇落去Zabit唔係好勁

significant strike輸晒

Let go cody

Cody 個樣好似成熟左,冇咁囂張

傻仔又係咁輸

Cody做乜9

又係咁樣輸
不停throw wide shots
對tj 又係咁唉屌

冇需要咁樣同佢博拳

Cody快對手咁多企係到博拳
Tj 講得岩,無腦點做champ

係 一陣佢去睇下TW點打LA 人地對唔同人有唔同戰術

Cody No Brain Garbrandt

Cody又衰衝動冇腦
算鳩數退休算啦

睇反TW打Darren Till，佢真係好撚癲

每次出右拳都放低左手
比TJ KO左2次仲犯緊呢個錯

佢根本次次去到果moment就乜鳩都唔理，亂咁搏拳
冇得救架喇，下次唔駛指意喺PPV出現，打fight night啦

慢鏡好清楚

Munoz 之前中膝撞又係wing 一下。

應該從此收皮

支那妹出場

支持torres打倒支那婆

撚足Dom五round嘅個個Cody一去不返

出場歌支那版笑傲江湖

dom啲綿花拳威脅唔到cody
先比佢撚足5round

輸咗會唔會比人扣社會信用評分

應該會送去勞改

屌你支那婆d wrestling又幾堅

支那婆令先緊點數

支那婆take down唔掂

贏

比條支那婆贏到

其實合理

合理賽果

支那婆體能係高

佢d grappling 幾好 最後個下take down幾靚

如果arsken輸咗係咪可以送佢返去ONE

好想知Ben arsken 係咪真係咁勁

做咗好耐山寨王，不過wrestling係堅料

Robbie Lawler 正

希望佢打柒Ben

益晒佢，lawler過晒prime，送比佢嚟做升級包

唔想睇15min wrestling match

WOW

一開波就收皮？

UFC 洗禮

haha

herb dean差少少就STOP

Ben Askren 簽左UFC 合約幾多埸? 有排佢受

算手鬆

屌 假到

ben輸左比人笑撚死
入左ufc就係咁周圍屌人

屌喇星做乜撚

herb dean又柒一鑊

其實Lawler 有冇暈

之前仲吹到係第二個khabib

應該無 箍緊下巴

仲寸柒柒

不過Ben癡埋身dry hump係有料

I am not the freaking referee

herb dean收咗幾錢呀屌

揾反john McCarthy 反黎啦屌

去左bellator做主播

最鍾意Mario yamasaki
未打到半死都唔會stop

mario if he dies he dies yamasaki

*旁述先啱

呢件最撚癲

mario最後一場見到佢好似係極速stoppage

等睇Colby 條on9仔出黎搞事

次次睇佢都好撚尷尬

有冇人知點解USMAN會比BEN叫做marty from Nebraska

以前wrestling啲比賽介紹佢叫Marty
比ben摷返條片出黎

UFC236
Dustin Poirier 減磅?

light weight 155lb黎

no Max上去155同佢打interim

終於見到TW唔再係underdog

唔知終極防takedown機械防唔防到usman

第一次見冠軍俾人禁住打咁滯

Colby on9仔

佢真係好撚柒,自己reject 個offer仲係到搞事

點數應該暫時USMAN?

應該係

老强feel

dana white期待嘅畫面終於出現了

上次TW 比人SM 應該係對MacDonald

usman要cut幾多磅先打到welterweight條友LHW身形嚟

好撚痛

TW好似冇咩板斧入手咁

Best combo ever

個肝好痛

係咁鐘氣門

利申：新手 唔識睇拳擊

開左睇左10分鐘都唔知係度做乜鳩
兩個攬埋一齊唔知以為搞緊機

肝唔係另一邊咩usman吓吓打落tyron左邊

TW 最後2RD 重係咁應該輸

有條女係咁嗌let go

TW又係到等一punch ko, combo都唔出下

TW 無champ 霸氣

肋骨冇啦

同一個位食咗百二下

暫時輸3round

頭17身120腳24 如果打機個身紅色

剩係等counter同博guillotine 抵輸啦， setup都唔set

tyron而家只可以搏KO

輸4round了 冇ko同sup就

好撚悶

ref係咪智障成撚日分開人

*submission

TW簡搏拳

佢會等足5round

唔分開有排磨喎

TW個頭

tw 比人rock到

計緊control time咁樣分對上面個個唔公平

TW 唔KO / Submission 輸硬

個樣冇哂信心

佢唔撚知咩叫grappling

WOW E下TAKE DOWN 勁

點解usman成日隊個頭入去？

有排磨有咩問題? 而家係mma唔係kickboxing/boxing

個頭夠貼其實無乜風險，仲可以搏takedown

tw

唔驚比人鎖頸？

Tw仲on99自己pull guard咗兩次比人喺地下質

冇LUCKY PUNCH KO 輸更

所以個頭一定要夠貼住對方個身，Bjj第一堂就有教

因為佢1 takedown attempt TW就博submission

TW 輸硬唔洗睇
快D 睇JBJ 好過

唔該巴打

half guard係做唔到guillotine choke

輸晒5round

可能佢同craig jones練得多 成撚日pull guard

dana white 幾撚開心
上次tyron贏果時黑撚晒面

Tw champ咗之後場場都咁悶 就黎冇人入場睇

佢打得好保守，勁就勁，但完全唔好睇

tw唔知要打幾場先可以再打條belt返黎

Retire啦

佢再咁樣cut weight個腎唔洗要

頭先仲要冇咗個肝 食咗百幾下

TW 輸左，Arsken可以去challenge 條belt啦

條垃圾爭d俾robbie收皮喎

真心相信Colby 係有少少智障

老老實實，呢到有無人同我一樣覺得Colby有機衝冠，佢打Rda個陣cardio好撚癲

Usman 做咩咁躁？

初初以為佢係Conor wannabe，點知係真on9

又到picgram出嚟sm人嘅時候

身型完全唔係tw同usman嗰班
諗唔到佢有邊方面可以贏到

睇佢個ig真係尷尬到不得了

呢啲身型一直比人rush會攰

估唔到JBJ 咁快又打

想打brock money fight

JBJ

想睇jbj輸呀

估JBJ 3rd round TKO

上次過唔到藥檢搞到成個event搬去第二個州，cheater嚟講真係世界級

JBJ 雖然私生活垃圾 吸毒又啪藥 但真係天才黎

而家呢刻都仲有steroids係身

佢個picogram應該打到退休到仲會係度

終於有時間cm以為twood諗緊邊招秒佢
點知真心攰

steroid 睇新聞話唔可以即刻斷
要low dosage慢慢減

仲要攞入冇peer review兼inconclusive嘅report出嚟話picogram會一直留喺身體18個月
我屌，其他人咁樣fail藥檢一早比dana white炒鳩咗

佢個基因都真係好撚堅， 佢丫哥個d全部都係super bowl winner

輸身形輸技術
點搞？

減咗5,6年喇佢

Jon picrogram Jones

佢阿哥都係take steroid

tw冇啦 dana white一日係到都冇得翻身

Weddrium fail左即炒，佢依家轉左去玩combat jiujitsu

搏JBJ前一晚吸毒HIGH大咗會失手

reach

picogram forever!

其實佢呢場做乜咁被動 完全好似沙包咁比人打
body shot打左百尻幾下

我覺得運動員/藝人果啲
私生活又應該被無視既
做到應做既野 佢私底下做乜都唔應該有人care
政客先要顧呢啲

開波

搵到錢 光頭佬鍾意 點都保著佢

佢打Alexander Gusfustion 就係咁 差d輸

不過老實講 唔保jbj
ufc仲有咩星？conor退休點都要搵個撐起
jbj個ig成3.7m followers 真係可以話同Anthony Joshua 果個lv

－900 favorite

connor應該會年中打cowboy

正賣Whisky算LA 俄佬太屈 E+應該得TONY可以一戰

冇啦，睇個款只係會慢慢捱打到完場

jbj慢慢睇住黎食

jbj幾時出eye poke

我覺得會take down 然後給ground and Pound 完 好似打alex咁

smith落到地只會狂食elbow，加快玩完

一落地就比JBJ big elbow

yes 一落地兩下elbow收皮

JBJ 快撚D 插佢眼

今場贏硬唔駛出大絕

smith贏到我拍片eye poke自己

ILLEGAL shot!!!

SM緊

頭先果吓kick好似illegal

soccer kick

JBJ E埸都幾HEA 慢慢睇著食

that's fucking illegal

已放棄

中左手 好似唔算

今晚仲有cocaine party要去，唔好chur晒d力

捱到完我當贏

E下 應該BYEBYE

DQDQDQDQDQDQ

that's fucking illegal!!!!

又想比人DQ

想再次DQ ?

DQ gg

哈哈哈 笑死 完全博犯規贏

咁都唔DQ?

唔要DQ Champion，都幾有骨氣

話冇事 唔同Chris Weidman賴死

我都估到會illegal

一陣出埋eye poke，就見到完整嘅JBJ skill set

有骨氣

Respect

之後dq

扣分扣到draw

即刻主動左好多

JBJ比人扣咗兩分即刻上力

smith gogogo

插眼 180度轉身elbow打頭 之後落地 左右開弓big elbow

仲有踢jer

加埋完場test positive for PED，classic Jones story

長期positive

born positive

最後仲要飛knee

陣間會唔會又call out brock

好野 捱到完 點都唔比你finish到

同Jbj打咗5R黎講算青靚白淨

兩埸都係SM

E埸JBJ都HEA LA

好似酸條new belt，見一次講一次，真係好肉酸

dc會唔會抽水

quote錯

無必要take risk啫

剩係爆鼻算係咁，Ortega 打holloway個場真係cls

果場完全沙包

jbj越嚟越假

好似多左

不如再打多次DC

Dana冇出黎既

係 佢宜家講呢啲唔會有人信